邀請馴犬師 Eric Ko 訓練警犬有冇得諗？

成日睇佢啲片認真覺得佢有料
香港幾萬隻警犬需要重新訓練